究竟點解屎忽罅會咁臭

明明痾完屎有用紙巾同濕紙巾抹乾淨
又日日沖幾次涼
但點解過冇耐屎忽罅都係會臭
手指撩完會有浸酸叔味

有時冇屙屎 都會臭 或者有汁定汗

條罅自己焗住焗出汁

用太多鬆得滯漏屎水

你點聞到你自己個屎忽罅係臭嘅呢？

有練開瑜珈

屎眼師

你抆屎唔乾淨咋下話

太陽光照射唔到

樓主幾時有講係聞自已，好明顯佢係聞人地個個啦

咩嗜好黎

有味post

好正,好肚餓

明顯係佢男朋友投訴

都話手指撩完聞臭
有冇睇

你個人濕，睇中醫搞搞佢

想激光屎忽啲毛
利申 男

咁已經好變態啦

試下浣腸
浣3次

一日沖幾次涼？